覺唔覺好多Kol同偽人都好港豬

有一大班冇立場式冇腦講野淨係識rip香港加油既KOL
（有立場有條理10隻手指數完）

有一大班rip香港加油都唔提既偽人
（有講多兩句5隻手指數完）

成大堆都不知所謂，講到尾又係錢，唔好扮公司唔俾啦

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

我就唔係傾呢樣既，但見你幫我推post就由你啦

趁今次反送中可以鼓勵全港人民關心返政治。之前就係因為政治冷感，梁振英、林鄭政府先咁囂張，以為可以為所欲為。